其實啲動物每日鳩下鳩下咁都幾爽

尤其是動物園嗰啲
每日專人餵食，食飽就訓，訓醒就痾。

陣間做咩好呢

食過皇家飯真係返唔到轉頭

得閒又打下J咁

戇撚鳩鳩咁又一日

一於畀你下世做隻雞喇

食訓痾，其餘時間就鳩坐鳩跑

港豬一樣

啱啱先放工 扮熊貓好攰架

今世積多啲福 下世做隻貓

又鳩左一日

bam

不嬲都覺得動物自由自在最開心
唔計被捕食

咁唔計返工既話 人都好開心可以享受生活既

Sure?

春袋打格仔

花栗鼠：「肚餓又有人餵😋」

🐻：「影撚夠未？！」

：「。。。」

浪費生命喎

講到你條命好撚有用咁

上一世要積幾多福先可以投降唔使做人

動物園嗰d咪爽 豬牛雞就要俾人養肥完之後殺

o99 咁又一世

靚

我同老母都係咁講 點知佢話我不求上進

你可以鳩 係你自己迫自己要做狗

做海豚 海獅個啲咪慘
日日比人逼做gym 雖然日日海鮮放題

公園果啲先正，日日有人喂，又唔洗俾人困住

攬埋一舊訓醒又一日

做下靚女隻貓都幾好
又可以𥄫下沖涼

做人咪又係鳩下鳩下
或者以為自己唔係鳩下鳩下

唔使揾食呀

獴真係可以每日睇日落睇成幾個鐘， 好撚寫意

屌， 有人偷拍

係原始森林住果d就話姐，係動物園果d咪即係坐監

你去d 原始部落做返野人既話同佢地有咩分別？

你去坐監都可以鳩下鳩下咁過日晨

咁問下你老母，老豆上唔上進

講到人唔撚係動物咁

望乜鳩啊

屌你，咩呀，咩呀，我長過你

你去攞綜援都可以唔使做

龜：收聲啦死八婆

以前明珠台有套紀錄片功夫獴
係介紹一個叫獴家族功夫
個家族當年好成功
上幾年上網搵到有佢地維基
介紹成個家族成員
包括祖先
科學家研究左佢地成幾十年
而個家族係女當家死左後就極短時間競爭失敗
成個家族滅左族

每日鳩下鳩下咁都幾爽

動物：其實啲人類每日為三餐鳩下鳩下咁都幾慘

特別熊貓，真係好撚鳩

屌你老母係要貼呢張咁撚慘既

如果啲野生動物真係日日鳩下鳩一早餓死左

做隻蟻就慘，係咁OT

每日返工咪同喺個轆入面跑嘅倉鼠差唔多
分別係倉鼠跑到攰咪攤抖下
做人做到趴街都無得停
你話邊個鳩啲

仲要冒住俾人殺蟲劑or吱死嘅風險返工

子非魚，安知魚之樂？

其實廢老係咪冇分別

做狗先最好
不過無得繁殖

做殺人鯨
係海係apex predator咩都有得食
智商太高唔會自己人打自己人反而合作搵食
得閒撚下D海獅,鯊魚

唔貼/ 見唔到就代表無發生

寄生蟲

我每日出門口都好羨慕屋企隻狗 日日食飽訓 訓飽食 得閒撚下啲玩具 尻下尻下又一日

日日唔撚駛做的確好爽

高質

駁唔到 我仲廢過樓下隻生滋狗

仲好鍾意食甜筒

好可愛

日日返工都做狗咁真係人生一大享受

做動物園嗰啲先有人餵 出去做野生hea住咁過日晨分分鐘命仔都無

你做人都冇啦

有套戲就係講將人類變成動物
The Lobster 《單身動物園》

好想去日落長嘅國家住

連登就好似動物園咁，得閒上冇咩野，上一多不知不覺間就變成其中一隻動物

結論：上多d連登就會爽

就算做野生動物都好
起碼係為左自己生存
做港豬就打份牛工養老板
搵得雞碎咁多，連想有屬於自己既地盤都冇
日日行屍走肉，都唔知生存既意義係邊

咁你應該去坐監

一樣日日9下9下

想像到個情況同動物園入面d動物一樣

鸚鵡: 邊撚個夠我mk

所以我決定帶佢入廁所陪我屙屎 屙完又瞓過

🐻：影乜撚嘢

畀人講中左

小明：

有些馬騮成了人 有些卻留在籠或森林

因為某些馬騮開始不想做馬騮 才進化成人的

每隻馬騮不介意奪取領導 賣命
人 卻不介意一直做奴隸

人們在看籠中的領袖
馬騮們在看籠外的奴隸

悉隨專便

女呀女呀

[url

無天敵係爽啲，每日食玩瞓

望住屋企兩隻狗
心情好就送我出門口
無心情就攤係梳化一副老母趕仔出去嘅樣咁叫我快d去返工
老豆仲整牛扒比佢地食又n咁多零食又成日出去玩
我就日日出去做奴

咪撚搞啦屌

都幾正下

似係成班麻甩佬係到痾尿

家有大貓

叫你咁樣生活一日已經想死啦
假期長小小都已經辛苦到不得了

瀕臨絕種動物真係好撚慘
被迫扑野 過程仲要被人睇住

固姑故!

奴性

好似成班男人咁 一齊望住夕陽 一齊傾心事 望女女 討論下人生大事 好撚浪漫 好撚正

啲動物好唔上進

屌你老母

歡樂post

乜都唔諗淨係望住個日落，大家有冇試過？

好中意見到啲羊食草
chew chew下咁

如果你係貓點會想𥄫靚女沖涼
正如你唔會對貓乸打丁

似成班企係到屙尿多D

都好浪漫呀 討論下巨龍長短 邊個袋大d

返住工睇呢個post

有呀 拎住支啤酒 個feel仲正

我真心想同班好友兄弟咁樣過每一日 咁就一世

成年細尾獴體長可達24-30厘米，尾巴細長，17-25厘米，末端為黑色，在直立時用尾巴來保持平衡。四肢勻稱，爪子彎曲而有力。
它們非常善於挖洞，能在地底下挖出一個大型且多個入口的洞穴。只有白天才會離開，細尾獴的日常生活很豐富，它們有時會進行摔跤、賽跑之類的活動，甚至有人聽到它們用真假嗓音變化來歌唱。

寶可夢嚟架喎😳

寶lllm

寶你老母啊翻去幫你老母執骨啦柒頭

好想做隻家貓

動物園好多動物都抑鬱架
你見到隻野係自己個籠沿住條邊係咁行就係一種抑鬱既表現

當然有d 動物俾人困住都好撚開心
例如熊貓

之前係動物園見到啲獴個樣好sad...
望住個天 但係天花板黎
佢地望住我個樣好似講緊 帶埋我走啦~ 咁

其實你都可以
冇屋住咪去大自然郊野住
同d動物一樣食屙訓都係果到

邊個話唔會

其實你自己搵到野食有地方訓你都可以做個野人咁鳩下鳩下

都幾撚慘 24小時隨時比食物鏈頂層獵殺 果種壓力一定好大

呢隻係咩動物

食物鏈頂層又未必有食物

你做唔到最強既雄性就只有睇住人地幾十後宮, 自己就鳩下鳩下企喺一二邊打丁

人類做咩要進化
錯撚哂

咁你去坐監啦

坐監邊有得想訓就訓

厭世嘅眼神，似等死多啲

但有認真撚係度屌人

成日睇左做性奴

唔知 行動物園見到覺得佢好得意

Quokka黎㗎喎
即係同佢自拍會笑得好開心嗰隻野

突襲！

又真係幾爽既

坐監都要做下野架，你估齋坐咩

動物園D動物開心D

比人虐待嗰啲你又唔講？

唔怪得咁得意
但個日見到佢鳩下鳩下咁，爪下個地又抬頭望遠方，好搞笑

非洲土著個隻你制唔制

有冇好撚靚仔嗰隻猩猩

唔撚想笑都比人扯到笑

我以為wombat
wombat都好可愛

之前都有咁諗過
啲動物可以就咁望住舊野半日而唔知自己做緊咩

其實人返工都係
只係幫老闆搵緊錢
咁人喺途中得到乜野

都好想知個腦諗緊咩

做金魚都唔錯，得三秒記憶，唔洗諗，三秒之後就唔記得

點解人地JJ咁大我得咁細

黃肚土撥鼠黎喎兄弟

做動物都唔係咁爽 又要承擔人類搞出嚟惡果
又要俾人類虐待

可能好悶

錢，為左餐晏仔
所以先覺得啲動物鳩下鳩下，好似乜都唔洗諗咁好爽

好多人都係咁

訓夠就食，玩一陣又訓過

Wombat

大阪嗰隻？

你講呢句我笑左

同好
個樣好蠢好得意

今日係yahoo 見到，依隻北極熊好似幾寫意咁